一根可拖曳的管子將保證任何海員，無論老少，都能在海上狂野航行。最佳划船管| PopSci商業團隊| 2020年9月3日|科普
鴨嘴獸大拉鍊有三公升的容量，並具有可切換管設置，可以插入底部或連接點的膀胱一半。戶外探險的水合膀胱| PopSci商業團隊| 2020年9月1日|科普
這輛自行車有一個快速釋放裝置，可將座椅杆固定在座椅管中。最安全的鎖車方法|邁克爾·弗蘭克/自行車沃爾塔| 2020年8月26日|科普
她堅持使用呼吸機和管飼近五年。關於腦死亡的新指南可以緩解關於生命何時結束的爭論|勞拉·桑德斯| 2020年8月10日|科學新聞
在實驗系統中，研究人員將不同種類的分子附著在紙條上，紙條可以浸入唾液管中，在30分鐘或更短的時間內得出家庭測試結果。每個人在家快速檢測新冠病毒的案例——事實如此浪漫|羅伯特·巴澤爾| 2020年8月5日|鸚鵡螺
在助行器和餵食管的幫助下，她在4歲時已經超過了最初的死亡預測。英國法院授予母親終止她12歲殘疾女兒生命的權利——Elizabeth Picciuto·2014年11月4日《每日野獸》
這起事件是由於“設備”問題（一根鋼管破裂）導致爆炸性蒸汽被釋放並點燃。油輪洩漏到西雅圖水域|比爾·康羅伊| 2014年10月13日|每日野獸
對於連帽衫包覆的硅谷類型而言，這意味著密集集成管中有更多晶體管。我們如何計算：需要靈活的硬件| | 2014年9月29日| DAILY BEAST
對於短褲，男人應該穿踝襪，而不是拉起的筒襪。怪異的艾爾“文字犯罪”視頻的問題|約翰·麥克沃特| 2014年7月23日|每日野獸
還有，因為“科學”中的一個口紅代表了“I”。女孩喜歡科學。我們告訴他們不要這樣做|Tauriq Moosa | 2014年7月17日|每日野獸
嗡嗡聲：袋式菸斗中最大的一根管子，發出沉悶沉重的音調。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
如果蒸汽凝結不好，則可將試管浸入一杯冷水中。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
為便於比較，氣體可通過含有等量蒸餾水的試管。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
立即用飽和硝酸銀水溶液（1:1）潤溼的濾紙蓋蓋住管口。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
最好的移液管是一個小玻璃管，它的一端被拉到一個開口很小的尖端。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德